點解有女仔敢自己一個行中葵公園？

極陰濕

你肯定係人？